韓狗就好似唐狗一樣

係人類物種最低下層
淨係識得洗版 比 負皮
又唔開一個post集中討論
係要影響別人
我屌你老母

你唔覺得好押韻

汪

咁中國狗係咩

仲有崇日狗

屌你
做咩話唐狗

我屌你老母

點啊偽崇日撚

啲人專登整個野黎比負皮又點計

咪抵毀唐狗, 韓狗似貴婦狗, 以為好高級, 行過一個唔覺意就踩撚死

正義之舉, 合乎天理, 絕對公正公開公平

唔好侮辱唐狗